想問admin做乜改我post名

好感動，關鍵時刻綠巨人救咗主角群

又話針對「近期上映」之影視或表演？綠之巨人傳2008年已經上咗
如果你想話我係透復4，我想講香港係叫變形俠醫而唔係叫綠巨人

唔該改返，謝謝

係咪啲大陸仔聽開綠巨人，走嚟report我

pish

講返十鳩幾年前嘅電影都俾人話劇透
以後唔洗開post講劇情啦

獨裁到呢

答咗波台個邊倚天屠龍記劇透未牙 死連狗

屌喇星，有人劇透倚天啊連狗

波台又唔搞，係咪覺得我哋動漫毒撚好恰？

admin玩能到過曬火位
以後出咩post都要通過標題審查

冇標準

連仔話ok就ok啦

push

好橙

佢改返

唔講以為大陸FORUM

Zhongguo Xiangang

沒有吧

連狗收中聯辦錢玩白色恐怖文字獄

即係免費投共自願接受統戰

推吓先